［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

阿仙奴第一次踢，利迷睇左咁多年歐霸
香港係ｎｏｗ定有線定樂視有得播

同問

同問
Now節目表無

唔知啊問曼迷啦

係now喎 好似係670

2邊都一齊問啦

有無利迷曼迷答到

無

唔知呀 踢歐聯暫時未得閒理d歐霸隊
下年先

自己搵啦
今年個個都忙住搵歐聯
邊有人理歐霸咩台播

利迷資深同熟好多

你地睇開都唔知
阿狗第一年睇就話唔知姐

唔問你同鄉?

文盲？

問下你地上年睇咩台
歐聯我地睇左10幾年
第一年踢歐霸都唔幫下手

咁樓主未搵下 唔好下下做申手黨
今年BIG SIX 個個都忙住歐聯唔得閒理歐霸

唔緊要啦
半年後咪都係得番曼城踢

唔洗特登搵 咪踢得幾場

下 點解阿仙奴要無啦啦踢歐霸 ?
不嬲都係歐聯常客黎嫁喎

sopcast

曼迷都係睇左一次半次姐

利狗熟啲

now 又話佢有 安個時佢話有

你地隊隊都踢過,點都要試下

uefa官網話Fox Sports

咁點解簡今年開始試

利迷真係弱智 你唔問點解利要揀琴日輸5球 撚知咩 屌你老母

你問下高普點解俾40m買條弱智返黎吖嘛 問啦嘛
講嘢唔經大腦

自己年年踢歐霸 依家踢一年歐聯就寸柒柒 真係抵鳩你地20年無英超

又點撚樣牙笑鳩我地利記

您地都係睇16強姐 是撚但啦

歐霸睇黎浪費生命
我去睇港超好撚過啦

你地阿狗咁鐘意問問題呀嘛 依加問番你轉頭又唔俾
嬲嬲豬呀

因為今年要比你地試下踢R聯，因為你地一世都拎唔到歐霸

now

有？

講撚到好似你地拎左個資格然後好大方唔大打讓俾利咁

問你就答啦 反問以為自己好撚醒啊 九唔搭八

fox sport contract到18年

費倫巴治球迷應該清楚d

有, 上季開始

自己覆自己係咪精神分裂

你閱讀理解拎U呀？

入到黎就要答問題既話又唔見你答
以為自己好撚醒
九唔搭八

Now咪有囉 係咁問有咩有咩

你閱讀理解拎U？
樓主問利迷 我唔係利迷
講野之前用下個腦
再用多次個腦睇下人地講咩啦
睇你個username係黑鬼球星
估唔到你都好似個黑鬼咁撚蠢

阿利唔再互含

唔好怪佢啦
琴晚紅咗停賽先咁得閒學中文
學咗幾個鐘算係咁

説散就散

樓主開post個陣有話利迷入到黎就一定要答
你文盲定閱讀障礙？
定你係樓主？

貢你入嚟拓柒咩

朋友妻（100分）咪走雞

定係人地平時問你問題你就會起哂鋼喺到吠？

利迷

文尼下下反問 玩接龍咩

小學雞係貢
人地話佢老母有性病
佢就會起哂鋼係貢反問返人
你又知？你係我老豆牙？你係醫生牙？定你係我老母牙？

真係抵鳩你地成百年無歐聯

無記錯你好似話利記係強隊
強如巴皇

條死仆街未撚見過

無心moon post
想叫你地捉狗唔小心睇到

我都即刻屌鳩佢

傻佬嚟

JXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

死矛閪

利迷點會資深呀
都唔係年年打歐霸
有好多年連歐霸都無得踢呀

有冇利記手足去阿po捉返隻文明沙走牙
佢系貢po圖好燒data牙

叫你班手足停戰就入去捉

不了

yes 只係比識噴水嘅巴塞弱少少

唔係我話事架

D現充爆DATA咪由得佢地

張狗之禍

根本就係利記比曼城炒完之後全世界都笑佢
但偏偏覺得淨係得阿狗笑佢地/阿狗冇資格笑

屌你老母牙神父

認真答 fox sport

😂😂
我有幾個好兄弟包括你都係高質利迷
所以唔計算在內

我相信好多利迷都係克制理性嘅
係寧寧舍舍有部分on9利迷衝出黎柒姐

同意

啱

ching好波

呢個post完季果陣應該岩用

😂

阿狗邊有資格笑強如巴皇嘅利記

sick ball

係，阿迷又要問多次

想睇阿仙奴 邊個台有得播

今晚要著埋阿仙奴波衫，準備今晚係酒吧睇雲爺爺捧杯

阿仙奴好波

阿妓出年又有歐霸踢，勁

今年唔洗問了 慣左

今年唔使問啦 應該睇到慣

FSG幾時招股
想All-in做股東
年年負net spend fat fat

睇返個post 9月份
阿狗就係咁 開季踢左幾場就串過馬撚

今晚係咪有阿仙奴

好準

now633好似有得睇我地牙記

韋舒亞決賽出到？

燈到

今晚有歐霸決賽睇呀，記在要睇

40m條弱智

推一推

今晚爺爺登機

宜家知未？

我都想知樓豬搵好地方未

55

記住個台未？ 下年再睇嗰陣唔好再做伸手黨啦

樓豬件辣殺where

今年歐霸有邊隊？是咪有利？

唔巧又串人喇清

阿迷宜家係專家

唔推都唔知有d咁撚鳩屎既po

我都有興趣想睇歐霸王者Emery帶隊踢歐霸wor 樓豬知唔知咩台有得播

買左bein sport未

今時今日真係要問返阿仙奴球迷先知

想知

？

有冇阿迷答到

你唔記得咗問自己

記住啦 有排你踢呀

阿迷知唔知咩台有歐聯睇

第三年喇

揾到未

樓豬我今年想睇下歐霸
有無link

愛狗隊廠冇資格笑

樓豬有冇link啊你地咁熟都唔話比我地知 開心share吓啦

🥺

熟手未？